黑店！！MIRIS SPA岩石按摩專門店

事源係我fd同佢媽咪去做facial
佢地已經不斷地hard sell
結果sell唔成功之後
阿林經理就發曬脾氣咁
攞野揼我fd媽咪
仲聲稱自己大肚 夠薑就打佢喎

善心打破零回覆

999

去大陸按好過

有冇報驚